Antie 好快生日了，送咩禮物好呢?

自從上次去完男朋友的爺爺壽宴後，(果次都係我第一次見佢屋企人)，Antie and Uncle 對我印象唔錯 . . .

下星期三Antie 生日，聽男朋友講，Antie 好想我去。。。
但在煩惱緊緊送咩禮物比Antie好~~畢竟，都唔想兩手空空出席~~ 又想繼續keep 住個好印象 in his partent mind . . .

其實，心目中都有諗定有咩禮物比較好，
但買之前，都想聽下 lihkg sisters 的意見先~~

唔知各位sisters有冇試過類似的經驗呢~~
可唔可以比d suggestion 我. . .

In my opinion呢 買fruits就must ok既
Everyone話agree唔agree啦

How about a Jade Pendant? Or a nice Shawl/handbag.

樓主食屎狗

你都係食屎狗

what are you talking about ar

To be 誠實, 我think你should送 some 化妝品 to antie 囉，because 大部分 women 都 love 扮pretty。

女仔人家講嘢 elegant 啲 好wo

Who is Anti-E?

你是食屎犬

樓主交盲請見量

垃圾樓豬，又中又英做乜柒

both都係香港官方 language， why can't use ar

diu le lo mo chow hi

紅酒?

生果

if 佢 like 影相
You can buy 一扎 flowers 俾佢曬命